專科醫療已爆煲，切勿跟風簡科

今年畢業一半人無工開
為人工既唔係真心想幫人千其唔好入
其實考20尾分個班先最慘

年經
巴打係咪差一兩分讀到?

唔係
寧願自己入唔到

咩料

咩科呀 屌你老母

乜科先

唔想人爭飯食😹

咩專科先？

有啲咩爆有啲咩唔爆自己用腦分析

年年都話爆㗎啦咪又係撈到風生水起

樓豬驚班學生搶佢飯碗

繼續吹
定係你做speech therapist喳

睇撚穿樓主

樓主岩 我果科今年同下年還好 下下年應該得返一半 之後果d